如何選擇part time degree

有個朋友本來係美國讀大學 讀左4年未讀完就走左返黎 不過本身係果邊成績好好
宜家係香港返左幾年工 諗住半工讀返個business or accounting 既degree 佢可以有咩選擇
利申佢果邊讀u果陣數學 Account有A